% Encoding: UTF8

@Book{IEEE2023,
  title          = {Reference Guide},
  author         = {IEEE},
  year           = {2023},
  publisher      = {IEEE Publication Operations},
  langid         = {USenglish},
  url            = {https://journals.ieeeauthorcenter.ieee.org/wp-content/uploads/sites/7/IEEE_Reference_Guide.pdf}
}

@misc{BLDCmotor,
  author       = {ChatGPT},
  howpublished = {Persoonlijke communicatie},
  langid       = {Dutch},
  title        = {Antwoord op de vraag: \dquote{Wat zijn de voordelen van een borstelloze motor ten opzichte van een motor met borstels? Antwoord in maximaal 50 woorden.}},
  year         = {2024},
  month        = {4},
  day          = {29},
  options      = {skipbib=true}
}

@misc{Taal,
  author       = {ChatGPT},
  howpublished = {Persoonlijke communicatie},
  langid       = {Dutch},
  title        = {Gebruikte prompt: \dquote{Controleer de volgende tekst op spelfouten en stijlfouten en herformuleer in goed Nederlands indien nodig.}},
  year         = {2024},
  month        = {4},
  day          = {30},
  options      = {skipbib=true}
}

@misc{PWM,
  author       = {ChatGPT},
  howpublished = {Persoonlijke communicatie},
  langid       = {Dutch},
  title        = {Antwoord op de vraag: \dquote{Schrijf een C programma voor een MSP430G2553 \dots{}}},
  year         = {2024},
  month        = {4},
  day          = {30},
  url          = {https://aiarchives.org/id/7c3fjHdR2OquGGza5xxN}
}

